點解無啦啦變咗P牌仔

唔明點解，今日會突然變咗係P牌

我都係

你冇呀

得啦 p牌仔

冇可能

琴晚都冇P牌

重有，我上線勤力過返工

(唔明)點解我係P牌？

#13 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

佢#827都有